自由鳥開始上唔到

大家快啲download vpn呀

光復香港 時代革命

自由鳥 smartone

smartone 係新鴻基

手機smartone上唔到

Birdie 上到，試下轉3G嚟用，LTE上唔到

Thanks
手足小心